+++
 title = "30 мая команда ZeBrains готовит очередной онлайн-митап «DevOps: руководство по применению»"
 date = 2020-05-24
 description = "30 мая команда ZeBrains готовит очередной онлайн-митап «DevOps: руководство по применению»"
+++

30 мая команда ZeBrains готовит очередной онлайн-митап «DevOps: руководство по применению»
⠀
Что будет на митапе: 
⠀
4 крутых эксперта расскажут вам, о том какие технологии и инструменты используются в подходе DevOps, для чего они нужны, и как их правильно применять для создания эффективного процесса разработки.
⠀
Кроме того, вас, конечно же, ожидает интерактив со спикерами: вы сможете задать им все интересующие вопросы и поделиться своим мнением и идеями.
⠀
Присоединяйтесь и приглашайте ваших коллег! 

Старт митапа: 30 мая, 13.00 (по Самаре)

Митап пройдёт в формате онлайн, для участия необходимо установить Zoom и зарегистрироваться на событие. 

Познакомиться с программой митапа, а также зарегистрироваться можно по ссылке: https://meetup.zebrains.ru/devops2

#мероприятия